成龍 王晶 TVB等對香港電影貢獻大過吳孟達好多 我代表連燈仔宣布連燈唔再反佢地 同祝佢地身體健

健康
標題食左個康字

林鄭由80年代起服務香港政府
對香港人好大貢獻

左膠表示原諒左佢

係, 柒婆婆佢將我地由細湊大
爹親娘親不及柒婆婆親

RIP吳孟達

見住班左膠連登仔真係好笑

邊個唔同吳孟達講RIP我BLOCK 9 佢
成班文革咁

毛澤東死咗可以原諒佢了

呢個時候仲分黃藍?
吳孟達都走左啦, 成龍 王晶 TVB都一把年紀啦, 仲唔支持佢地祝佢地健康?
成班人無人性, 仲惡過共產黨
係咪想愛得太遲?

無怪過佢, 談何原諒?

左膠死全家

比起支共/藍屍，左膠直情要落地獄，支共/藍屍擺明就係敵人，你會有所防範。但左膠又要扮喺自己人，令人放下戒心，但佢哋關鍵時刻又要擁護敵人，分分鐘你對抗緊敵人仲會推埋你去死，19年左膠害死手足案例，多不勝數。

所以都喺個句任何擁護敵人 就係敵人，敵人就要死全家、最好落埋地獄

仲惡過共產黨

原諒了

支持樓主。藍店都養左好多人，汁撚左就慘了。

係
記得3月1食姜B餐

駁唔到

楊生都助養左好多少女
大和解

大和解, SUPER

駁吾刀

以前靠tvb送飯 tvb救左我一命

藍黃大和解了

子華出左聲未

咁如果佢地死左，我諗都唔介意講句RIP, 如果777而家即刻死，我都會原諒佢。

人都死左啦，仲屌黎做乜

釣魚台係中國架

2019我已經出PO屌左黃子華啦
以為抽秤到我?